組隊去商場full gear黑衫唱中國國歌有冇得諗？

Fing埋美英國旗

如果黑警入黎驅散
第二日報紙頭條就會係「市民唱國歌，警察武力驅散」

拉

block